我因為呢件事 晚晚都訓唔著

我今年20 讀緊大學 屋企住緊公屋，老母由細到大都睇住荷包洗錢 早餐食半塊包 午餐食埋個半塊。平時落街買餸永遠等到減價時段先買，自己一年入面乜衫都冇乜買過。
近排我暈左係街，入醫院check完之後要做手術，老母乜都聽哂個醫生講要成十萬去手街。我好撚心up，覺得我洗老母呢筆錢，我同佢講話唔洗做，等自己好翻，佢又屌。
講真，屋企錢又唔多，學費又未還清，而家仲要十萬左右去做個濕尻手術，我用唔落老母呢筆錢，佢成日當我細路仔唔識事，我呢翻說話唔敢同佢講，我應該點做好屌

醫生叫你做十幾萬手術？
你睇私家醫院？

公立 包幾樣野好似 我聽到個價錢 已經想走

有無咁誇張早餐半塊面包，午餐半塊？

真 早餐半塊面包加杯水到on9既咖啡

咁你啊媽都叫對你好既 捨得攞十幾萬出黎

大學通常有應急基金，有時間去問下，大學好願意幫學生的

咩手術？

我就係唔想佢咁 好撚心up

唔知我果間有冇

咁點啊 老老實實 有病就要醫
唔拖得 由其依家咁無了期

咩病咩手術？我諗個醫生唔會叫你用十幾萬做個可做可唔做嘅手術掛？

睇返樓主啲舊post 又話用3000蚊買波鞋又話讀cccu 真定假

咩手術 介唔介意講下咩事

屌 自己錢點同丫

你媽媽對你咁好，身體重要呀！
錢無咗可以搵過既。
好難相信今時今日香港仲有人慳成咁
其實你係乜病？

我最驚係我grad完 工都搵唔到 乞食都乞唔翻十萬翻尼

加油

咩病

唔好咁短視 十萬買得條命係好值

有心各位

咁你唔做手術 touchwood死咗 幾多個十萬都搵唔到啦
你阿媽仲要內疚一世 怨自己窮害死個仔
想知咩手術

人命值錢定係個十萬值錢？
死慳死抵就係草落黎等需要既時候用

你依家有需要都唔用，D錢唔通等死左先用咩？
用得其所明白嘛

書幾時都可以讀，錢無咗可以搵翻，命無咗就咩都無

十萬真係好少，目光放遠啲